BabyKingdom又一單大陸女人結婚出事，騙身份證，騙男人身家

香港男人真腦殘，咁蠢，下體指揮大腦。
BabyKingdom又一單大陸女人結婚出事。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
我朋友同左個大陸女人結婚，香港註冊，一直無小朋友，平時仲成日買野，直到個女人攞左身分證之後，仲要成日出去玩，當屋企係酒店，我朋友好失望、好唔開心，但我做朋友嘅，見到真係好嬲，叫佢揾個女人傾，點知個女人仲話要分我朋友身家，我真係火都黎埋，我朋友可以點做???
我朋友有車，層樓供緊，要養媽媽...香港法例，離婚的話，係咪一定要比錢個女人?? 可唔可以唔比?
比贍養費要比幾多? 係點樣界定個金額?

[url]
[/url]

怪得邊個

一句講晒，抵死

講真，娶得大陸婆就預撚左

支那人係最...

自己攞尼衰

講到娶港女就唔使分身家咁
有車有樓都唔要你班港女 唔該就反省吓啦

咩香港男人
咪又係一日一百五十個/班死老野

你朋友就是你

都唔係第一次 咁啲男人話鍾意大陸女人夠溫柔
最後咪咁囉

抵撚死啦

1.你朋友就是你
2. 無證據話對方通姦下離婚而你又有錢過佢，分一半是常識吧

有樓？隻強國雞當酒店咋 哩個case都可以用嚟叫港女反省 你都幾有阿Q精神喎

抵撚死

天下烏鴉一樣黑
call g勝娶妻
娶妻要分身家 call g一次性付出

柒既完美演繹

自己on9 點幫？

「兩個比喻嘅共通點係你地班人blame the victim 」

痴撚線 講到好似全世界得支那有女人咁

你返大陸同佢住ok？

腦你老母

即刻轉名比自己仔女/父母
佢分唔到
好似係

我記得四五年前, D高登仔仲係到瘋狂吹捧 大陸妹

話大陸妹又溫柔, 又唔貪污, 又善良

結果近呢一兩年, 相繼出現呢D中伏新聞, 真係心涼

有D中共官員真係幾清廉

有D印度人真係唔會強姦

有D ISIS真係唔會將人斬首

不停踩港女

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

以家佢仲衰過叫雞，支那不嬲多臭雞

話說有冇人有一幅講緊愛國支那雞大個左嫁哂去美國嘅圖？

香港人而家真係俾大陸雞當港燦。大陸人結婚d男人可以婚前俾定協議書d雞，寫明萬一離婚一分錢都無得拎走

港女做完雞搵毒撚埋單又好撚高尚

以中國女人性格，佢知你緊張個仔，一定你要比晒兩層樓佢，否則佢會同你爭個仔

冇人咁做
因為廢人實會當自己隻支那雞係好 唔貪錢
其實係冇
黎香港一撚定係貪錢 唔洗諗
係好既唔會搵香港男人

你就想
搶完樓 應該搶埋個仔
方便定期提款

你就想
搶哂所有野 仲毒死埋你
攞埋你份保險

當班大陸女人係雞咁屌，屌完黎手扔左佢，同佢地結婚，小心他日死於非命添

大家都計漏左一樣野 就係無啦啦多一個香港人黎 又搶工 又搶地 一個屈尾十攞埋綜援然後話訓到腰痛都仲得 咁算點先 啫話閪就你屌 單就大家埋

至少好過你班支那同胞

應該預埋份法律文件 ，離婚時不得追討身家 ，贍養費

另外有d慢性毒藥既食物 就唔好比人食啦

可以唔使
但後生都咁撚蠢就死撚左去唔抵可憐

喂呀你班撚樣俾d建設性好唔好呀？
人地屌柒你班柒頭剩係識的吠根本無撚講錯
無論點樣宣傳中國女人危險都好，都總有人會中招
大家係咪都應該俾下意見中伏後，可以點樣自保？

以前屌完，恥笑完，話人抵撚死，睇人仆街最開心之後，都起碼會有人俾下意見，依家？我屌你老味

之前睇過關於信託法，衡平法相關既書
我睇過婚前資產係有機會唔計在內，而且分幾多身家係睇衡平法既權益，subject to法官對佢地經濟狀況既了解而作決定

但係我認為最撚穩陣係依家扮死狗呃撚左個中國女人先，之後將樓個名過俾佢老母，同時逐步將資金囉出黎，搵人以律師樓名義開間bvi，將用bvi法人名義開間香港公司，向呢間公司買貨，將現金轉入去

應該無咩大問題

香港唔同大陸 ， 大陸既話可以話係分硬身家

香港過往太多呢d案例，已經唔同左

有理據證明係婚前買 同係自己能力之內 根本無事

抵撚死
後生仔學廢中廢老娶埋啲支那雞
幫支共清洗人口屌你老母

大陸婚前買既先唔洗分身家

所先大陸雞先走嚟香港揾食

搶身家？攬住佢一齊落地獄好過喇
保證佢$0.1都唔敢要

留名

叫雞好過啦

洗被人分身家？

資產轉移

制造通姦證據：私家偵探

引佢返大陸，令佢消失

以上全部鳩up

Who Fucking Cares
娶大陸女人是原罪

都on撚尻
年中咁撚多支那女人水男人錢
咁撚多例子 案例比你參考
你都仲要中伏 點救？
好似考試 比埋份卷你睇你溫
都仲要肥佬 咁點救呀？
重練喇屌

你諗到方法可以賤過佢咪贏到
最好當然唔好犯法啦
但睇電視劇好似話冇證據就冇問題

港女咪一撚樣

有車有樓都要娶支那女人?
自己攞來賤

拎層樓黎叫雞?
明星都得啦
你估隻大陸雞係私家雞咩
咪又係ktv啲公厠

條路自己揀，仆街唔好喊

講到咁撚有條件都擔件大陸雞 真定假啊

尼你老母

大陸會平分
所以d大陸妹成日以為香港都係咁
其實係無絕對平分呢樣野
第一睇層樓，資產係屬於邊個
第二睇下邊個需要d錢養女
香港mat court唔會咁on9就咁分兩份

如果條女本身都係垃圾，唔係放棄左d乜黎香港，又無蛋，又無為個家出過錢

鳩毛都拎唔到條

大陸閪玩下咪算 娶番黎搵自己笨柒

抵死

呢張?

咁你咪死上去娶大陸雞囉
只要唔好帶落黎香港,
who fucking cares

其實香港同支那都有呢d人架啦
只係支那個基數大姐

On99，你的常識唔知點黎

世間上咁多國家嘅女
學下日文溝日本妹仲好……
仲停留係港女同大陸妹入面簡

(利申：毒撚有得簡一定簡港女)